求義工團

一個月一次到
有冇巴絲介紹我

樓主有冇玩過墨香？

我都想做

冇

巴打開個group 話唔定有人組隊做呢

政府好似有個義工網可以報啵

巴打你開? 我唔係咁叻做搞手

啱啱睇左 啲時間好似限死左

係咪類型既義工？有興趣

有興趣join

有性趣+1

有冇巴絲有經驗 可以開group

想做義工 上網見到啲時間好難就咁

push

希望有人入